其實一開始佐助同鼬交換隻眼咪大家都有永恆萬花筒

點解一定要整盲其中一個

好bug

其實一開始將垃圾作者塞返入個西度咪唔洗拗呢d野

agree
之後佐助個女又拎佐助對眼
個女既女/仔 又拎個女隻眼
無限loop 即係第一個人對眼無限傳比下一代
變到好似傳家之寶咁

咁換法全個宇智波都須助

發達大計

對眼傳咁多代應該好撚核突

如果其中一個有愛滋就仆街

屌 有愛滋既話受精已經仆街啦 洗撚等到換眼咩